往西驱车15分钟就到了98酿酒厂，在这里你可以品尝到100%由佛罗里达狭长地带玉米制成的可持续生产的伏特加，这种伏特加经过独特的牡蛎壳装置过滤，使酒变得光滑。 世界上最好的25个秋季旅行|jversteegh | 2021年8月9日|Outside Online 
 几个世纪以来，追溯到伊凡雷帝时期，沙皇政府对伏特加贸易保持着令人难以置信的利润垄断。 沙皇尼古拉二世认为伏特加伤害了俄罗斯人，但禁止它反而摧毁了他的帝国 
 这群人坐下来享用了一顿有葡萄酒和伏特加的多道菜的晚餐。 美国联邦调查局、俄罗斯和乌克兰失败的网络犯罪调查内部|帕特里克·豪厄尔·奥尼尔| 2021年7月8日MIT科技评论| 
 从烈酒世界的一个更轻的选择，静屋有一个伟大的选择波旁威士忌，不锈钢矩形罐伏特加。 野营旅行中你需要和不需要的烹饪用具|Purbita Saha | 2021年6月22日|大众科学 
 两人被戴上手铐，钥匙放在伏特加酒瓶的底部，他们必须先吸干水才能被释放。 他的家人说，一名大一新生被“欺凌致死”。 15名前兄弟会成员现在面临指控。 Reis Thebault | 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 奥利说，‘哦，我明白了，好吧，给我来两杯双份伏特加马提尼。 “李·马文的自由·威利斯微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽 
 替代护士用舞台耳语对他说:“你知道，医生说不能喝伏特加。” 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 这款奇特的香料包搭配四种不同的烈酒——伏特加、龙舌兰、aquavit和杜松子酒——确保完美的早晨提神。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的唐·德雷柏 
 2013年夏天，任何美国活动人士都以为拉脱维亚的伏特加是俄罗斯的，就把它们倒掉。 《带着爱去俄罗斯》:约翰尼·韦尔能拯救俄罗斯同性恋吗? 凯文·法伦2014年10月29日 
 提供tapas风格，一个绝对伏特加鸡尾酒随每一盘。 把“低俗小说”和美味的饮料一起喝下去|Rich Goldstein | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 如果跨高加索地区的军队没有多少诽谤的话，他们中的许多人是从军营里来的，用来交换伏特加! 人类的摇篮|W.A. 老土 
 约瑟夫笑了，用颤抖的手又给自己倒了一杯伏特加。 《东方之夜与航班》艾伦·博特 
 葡萄酒和伏特加酒可以帮助人们忘掉每次宴会上的恐惧，一瓶六十卢布是值得的。 《东方之夜与航班》艾伦·博特 
 当探长看到我没有人帮忙，汗水从我额头上流下来时，他喊道:“伏特加! 更多波兰作家的故事|各种各样 
 于是他们坐着聊了一会儿，然后大灰狼又喝了一大口伏特加。 伟大的米科·帕克·菲尔莫